陳志雲 陳茂波大把錢任佢洗 ！ 鄭月娥錯嗰個永遠唔會係佢？

陳志雲
陳茂波大把錢任佢洗 ！
鄭月娥錯嗰個永遠唔會係佢？

志雲頻道 stephenchannel
45.9K subscribers

由政府出手救國泰，可以睇到財爺酌情權有幾大
特首傲慢嘅態度，似乎已經入左骨，相信都好難改
國安法生效前，大家應該留意啲乜？

大家快d CLS 志雲大師